次次一見到大地震，就會令我諗起SAYA_SHAN

好彩果時我企係支持佢果一邊